簡單啲黎講 拜登形勢大好

只要取下

NV WI MI就夠270票當選

NV侵侵落後 6% 約7千票
WI 侵侵落後3% 約7千票
MI 侵侵領先只係1.4% 早幾個鐘有4.x% 拜登mail vote大幅追上侵侵 非常不樂觀

拜登票當選了
我登必勝

拜登一定要贏 一定要

拜登sure win

睇怕真係拜登贏

我輸了 對唔住各位

我侵好快會反cup

你對得住我地？

Mola mola

我盡咗力 我救唔到香港了

俾d掙扎！唔可以輸呀

未完場嫁

我登

[做到出面］MI突然出現13.8張選票 100%投俾Biden

CLS